Spring Pocket又收人踢Proclub啦

今季既HKVPL我地都拎到唔錯既成績，成功爭取到金盃出線
我地正式改名做Spring Rocket，祝願我地一飛衝天

係Fifa 18開始之前我地打算革新球隊，收多d球員，為fifa 18做好準備

歡迎大家係下面留低你既tg/psn, 我地會盡快安排試腳
現招收翼/後防/龍門
其他位置都可以試

歡迎踢過VPL同埋其他VPL隊既隊員加入
Parttime亦可考慮（一星期最少出席3、4日）
開波時間 11-1 （星期六日夜d)

冇VPL經驗既朋友都歡迎，球員所apply 位置數值需求：92(冇bug)

tg: Alcacer5b06
all position

TG: Massimooo

推！歡迎contact我